守護這個家 大家辛苦了

多謝大家
無論你係香城online 係咩職
一人兩句 打氣說話 支持自己 支持大家

我先
沒有你們，我走不下去

[知己知彼]我地開始有收成